GOT7 段宜恩出中文歌竟然冇人講?

台仔>>>>牙南SP>>>>>>>>>>>>>>>>> 隊野好似得6條友

邊個係台仔...

問果xxxxxx (牙邊分身）...

WIKI下先知原來台仔黎==

大陸人不了

收皮啦傻鳩

隱性GAY係到扮直

冇人阻止到我

台裔加拿大人

美籍台裔都大陸人

屌 咪又係奶共狗

支瑜都係台灣人

中

你個名好on99

咱們都是中國人

幾時奶過
同埋邊夠你條lay屎奶得咁柒咩

真

55 同支瑜性質一樣

禾牙喱根正苗紅 又係黨青團代表
好過牙mark 同蝗加爾扮愛國

你們是。我不是

蝗+爾隊友

禾牙喱套新劇做皇帝

大陸lay 正宗大陸人啦

大陸哩死仆街

乜9劇

Mark 真係冇奶... 唔好將佢同Jackson 撈亂

祝邊狗比Lucas 踢撚死

大明風華

下唔好講到佢地同蝗+2好熟喎
佢地生意partner啫

佢真係算la
佢都奶 係佢唔夠蝗+2搞笑
所以先冇咩表演機會

多謝平反

啲人見got7就屌 因為佢哋淨係識王+2一個

蝗嘉2搞笑係咪指佢講普通話個陣

Lucas中武漢肺炎全家死清光

傳比mark邊狗kai 囝全隊死

我屌 你根本佢fans來

我娛台平反師舉手之勞姐

你諗你

之前有睇過綜藝 韓國同大陸都有
都係幾搞笑
不過返咗大陸成個智障咁
例如明星大偵探
不過保持住唔出聲即是幫我地嘅心態
支持mark打抵蝗

中咗武肺五日康復

人間有愛

邊狗成日屈鳩我mark
同導狗一撚樣

GOT7 FROM ATV

珍榮靚仔過陳展鵬十萬倍

個樣生到好LEARN

邊b先岩

好熟呀而家？

例如？

你咁講嘅話我哋無辦法再傾落去